有冇人食咖哩淨係鐘意配雞/雞扒

有冇人

冇

咁扑野配咩？

豬閪

多數prefer雞扒，因為豬要切骨（煩），牛肉驚鞋。
P.S.：雞扒易鋸，大多白滑無骨

雞有骨
雞扒最好

海南咖哩雞

咖哩羊

我食開茄汁配雞扒

都jeng

不要太so

咖哩雞有骨比狗食
咖哩雞扒先係比人食

咖哩牛筋腩

出親街都要食雞扒

對

多數牛脷

唔硬咩

煮淋就唔會

雞球

係

牛脷好少硬 牛根腩就真係睇運
有啲連根都可以煮到勁硬

牛坑腩會唔會好d

鍾意咖喱牛腩多啲

咖喱一定係配吉豬